有冇巴絲cap到，頭先直播前線讓路比救護車，班克警係天橋射左幾粒催淚彈落去

有冇巴絲cap到，頭先直播前線讓路比救護車，班克警係天橋射左幾粒催淚彈落去

push

推爆克警

推

人神共憤

有睇 但冇cap到
但係香港人可唔可以唔好咁高質
救護車一到 即刻開路搬鐵馬
架車一過又即刻重整防線

但啲賤狗可以見到有救護車行
都可以再扔多粒彈係架車前面
係咪痴撚線

克警死全家dllm

佢地連自己友都射？？推！

救護對佢地黎講唔係自己友

正仆街